波台新女神宇垣美里粉絲俱樂部

I WANT YOU

打底褲不了
寧願撐床友

著打底褲夠純潔唔造作
呢啲先叫女神呀...

好造作囉，著裙玩波，擺明博鏡頭

不過我鐘意

你隱性迷麻

你偽迷麻

負評我屌你老母？

唔正

好想做個足球 比佢頂同踢

好淫賤

仲可以俾佢錫

收嗲啦村狗

屌你屎忽 我入黎撐你 你屌鳩我

你話佢淫賤

對你唔淫對我淫

pish

冇人？😟

推！